（有圖）性感人妻親身上陣，提醒大家平安夜要「出入平安」

屌你老母